點睇自己老豆去叫雞？

如題

你大個就明

但係成個屋企鬧哂交因爲呢件事

叫雞其實收得埋 肯返屋企就得
沉撚埋船就真係on撚99

同一個洗衣機洗衫都會傳染唔記得疱疹定椰菜俾家人

Ptgf 定雞

只可以講，快啲一齊去，打好父子關係

你老母滿足唔到係老豆